窗網推介？

想幫架車裝窗網，各位巴打有冇推介？

上網問過有$880同$500，係咪都係大約呢個價？

500 仲平過淘寶喎
go la

同問，想睇包膠
開大哂個窗揸車有冇問題？
入面望番出黎會唔會好黑好矇？

就係唔知有冇伏

間野係fb得2百幾日like

呢d 野應該冇乜野好伏既

貼黑玻璃好過啦
D網柒到呢

上highway太大風會甩
佢都係靠磁石

俾警犬捉

關左門應該甩唔到架喎

靠上面舊磁石，下面會條條fing

解決方法係開3/4 window only

咁都ok既
想知係入面望出去既感覺
有冇巴打可以分享？

我覺得清晰, 唔洗驚睇唔到盲點
如果出面望入黎會難睇，入面望出去問題不大

即刻去馬

即刻去馬$500個間先

你咩車款先？
好多大路款都有訂製
唔fit 位果d 慘過唔裝

巴打 想問間野叫咩名

Ractis算唔算大路

500蚊 求名

Car Cxxome
唔敢打全名，後面個字同google 瀏覽器一樣

唔該巴打
岩岩即刻去左裝
老闆幾好人同埋都fit 位

真快手 我諗住過兩日去
想問巴打裝要幾耐？

好快幾分鐘搞掂 佢話加50幫你裝埋但其實我覺得自己裝都搞得掂 我叫佢幫我裝埋 但佢都係搵番岩個個網跟住吸個窗框到
不過巴打如果有尾cam 既可能煩d

巴打覺得點?